我要代表所有連登仔多謝今日打人捉人嘅藍絲同警犬

昨夜個中秋和理非搞到個抗議氣氛淡曬

多謝你地扑街今日搞事,打後生仔,亂捉人黎燒返着把火

你班濕鳩仲以為10月1先開始大搞有用?今日打殘一個聽日拉一個,等到10月1醫返都曬藥費啦扑街。仲有幾多人到時可以同你搞?靠班左膠?不如直接移民啦

一開始話欖炒,結果船頭驚鬼船尾驚賊,放火又話驚民意,放蟲又話驚friendly fire,最好搞何式凝靜坐等班狗同藍絲打撚殘再拉入監,之後就可以和向國際扮可憐好唔好?

你班廢青敢撚廢,比我係廢老都打柒你,又唔見烏克蘭支持政府班人敢日光日白打示威者,係升級就915升,升完我想睇仲有冇廢老撐警

915燒狗都唔割
靜坐和理非比人打,扮可憐啦扑街

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

和理非覺醒味

聽日見！

佢地覺得警棍探肛最好味

到今時今日仲講民意 仲驚失去淺黃果班既支持正on9

仲同班冇底線既賤種狗講底線

和理非唔割既定義係勇武用適當武力保護自己
一定要還手